淘傑 vs 燒山

發現近呢三個月, 左膠燒山更加支持示威者。
反而淘生成日屌示威者, 之前又話唔好再攪春袋。